搵到條片證明牙朗踢符碌足球

阿朗 真係搶點之王
生捱有大半入波都係靠門前一餵
一嘢輕鬆入波

唔似美斯咁撚ON9
扭幾十個先入到波

係囉
禁一下射波制就入
走位ai自己識走啦
易撚到
唔似得美斯要練skill move

SiuMa 做唔做到

啲走位真係

就咁見到個位冇人跑過去都好吹奏
美斯見住前面一堆人仲夠彊衝過去仲可以扭哂佢地

你實係香港球王啦,快D靠呢招見到個位冇人跑過去稱霸世界

其實唔難系列

link都唔識貼你去食屎啦

黑子的足球
咪又係抄我地藍波